植物學家入一入來

[/url]
有冇人知係咩植物? 幾個星期前生左出來, 而家仲要有種子